尚悅既質素幾撚得人驚下

唔使驗樓師都睇到好多問題

等睇AA9入來話好撚抵買

新X界樓都咁

邊間起嫁

恆基+新世界 收3蚊管理費😨

外牆鋪唔齊 一落雨就捌晒入屋 過幾年仲驚佢剝落跌落街

此帖既重點，呢兩間

好撚抵買

個舊應該係膠黎，唧得唔

牆磚都冇鋪平

朋友住頂層 一手入
一年唔名 廁所/窗溜水
天花有烘

不知幾好住

算啦 條友好似同尚悅有仇咁